# Merge Project

# Рецепт
- 500 гр мука
- 1 литр вода
- хлеб белый
- 3 шт яйца
- 0.5 ч/л соды
- 1.5 ч/л соли
- 1 ст/л сахара
- 1 уп дрожжей
- 100 мл раст масло
- бокал красного вина

## Приготовление
Взбить яйца, просеять и добавить постепенно муку. Выпить вино.

### Важно
Чем больше вина, тем лучше результат!

